音樂台啲韓狗開新Post唔分類

迫佢哋揀分類啦
迫唔到就Admin幫佢哋Set啦
我唔想再見到啲KPop Post

點解唔一次過 block q 哂佢，即刻順眼好多。

Block唔哂㗎
次次都唔同人開新Post

咁咪再 block 囉，我而家音樂台 d post 已經正常返哂。